[屌你老母利物浦！] 曼聯 vs 利物浦

Kick Off: 10/3 8：30pm

對方九成九又擺大巴

ching係咪入錯post?

今晚輸硬

和波收貨

push

ok

屌痢老母啦

臭痢狗

fake撚左

深陷敵陣

樂視死左

贏少2粒當輸

細緊羊

妹妹真病。。。

唔想睇福 =.=

Let's go MU

又羊

冇妹輸了

消失左好耐啦佢 比d機會

反而我唔想見到羊
梳雪撚左幾耐

我又睇死摩佬歐聯都係出羊

今日唔係三防中

今日我發威

返去彈琴啦

睇你瘋狂吊波

我終於回歸

福頭生性please
冇後備換你啊

我都想出shaw

本身想比正評你
因為第一句
點知後面講d咁既野

死梗了

又出羊

垃圾shaw坐下先啦

羊含左摩狗條撚?

我曼

DDG vs salah

mata打中間？

打快馬仲出羊

後備得返lingard攻

MATA正選
比想像中進取

普巴食撚屎

Pogba 傷左？

yes

大哥……… 個票題咁似利撚啲post㗎…我都唔想入咗嚟㗎
睇咗兩頁先發現, 投降啦,唔打啦

依加啲90後郁啲就sick

有冇巴打有手機link？

唔係話羊唔好
但真係踢返後備 輪換下好了

等求手機link／sop

幫推，我都要

屌你老母利物浦！

其實明知輸硬，睇完又要屌又要唔開心，你地睇嚟做乜？

有冇acestream link

sop?

屌猁老母

普巴對強隊例傷

sop://

跪求一定要打場好波
全季係呢場最緊要既士氣波

左福右古假9山

thanks

0:5

唔岀我

馬達

留您後備絕殺ok?

樂視係咪死左

有冇手機link

1:6

同問 web版仲未睇到

又有利榮基

連球王冇得同潮童妹慶祝點算好？

去呀曼聯

有冇電話link

屌老母又死樂視

同問

唔入波咪唔洗慶祝

手機link please

開波

後備5個防守球員

Pogba呢

唔好一開波唔夠10分鐘就失一球

福打左山齊士中間

456了

平安鐘已備

傷撚左

山打左都係去返中間

咁咪仲好
山狗打左咪又係成日入中間
兩條邊冇哂

屌你偏心到 福就可以打左

手機link 唔該

唔泊巴 守高位

又係羊個位甩

任出

豬閪 山就迫甩 lkk走到捉路

死賤種安尼簡剷完人仲屌人

屌你老母樂視

羊

福仔個傳波制都係壞

求手機link

拉SHIT柒夠未

羊自爆味幾重

叫左做山神

吔屎啦樂視又收皮

其實唔鳩爆唔通靠組織咩 呢隊濕鳩獌

睇睇下麥湯有少少似c9

哇對面傳右就收左皮

死福頭係要死去爛去

羊瘋狂失位

垃圾。。。睇唔到呀

係到踢乜鳩呀

羊根本擋唔住

山想配合，條友望都唔望

但爆到咪英雄囉

馬達掂到波未

福仔啲腹肌

八舊覆機

褔啲腹肌

屌，0:1

B仔

拜利

預左都係死守9斬 和當贏啦

其實頭先個鏡頭有機會睇得返摩佬寫啲咩

開緊假紙

屌你老母啦我現場睇架1你老母

福做gym唔少野

有拜利定好多

得馬達識無球走位

lkk

羊d甩漏
Shaw la

我係未來返嚟㗎

mata掂到波了

盧卡古......

lkk控波垃圾到

Show Blocked User - 騙子

on9 俾人反食位

( Show Blocked User - 騙子 )

無得講啦呢球 個位執到咁盡

麥湯打得幾好

大大舊比一下食哂身位

細緊

個腦操唔到呢

DDG

lkk 大人地成個碼 。。。

細緊 你on9架?

其實幾鐘意啲中堅唔打孤寒波

麥湯啲俾波真係安全到 唔怪得話接卡神班 橫傳大師

LM

屌你老母利物浦

羊成日想人同佢one two，屌，算啦

yeahhhhh

假波？唔比ddg比角球？

now 果兩條撚樣 j 夠未

幾好

屌你老母福!!!!!!!!!!!

上場車狗失果豉

lkk二傳

福仔

lolololol

福

1:0

福仔！！！！

LKK 靚傳

Ddg又拎啦

勁到

靚撚到 福仔

勁撚到 都話唔洗打組織 鳩爆

輕鬆

拉shit碌柒? 柒你老母爛臭閪

福來了

福>>>>馬

打錯，1:0先啱

唔撚係掛,
拉SHIT....

Lkk頂到

大巴

咪大巴呀屌

lkk好fit 又助攻

好有信心

拉仔CLS

LKK做到佢應該要做既野

邊撚個話唔想睇我

拉shit

屌 我不嬲都話福勁架啦

有啲似季初贏熱刺果場
盧卡古set俾馬斯亞果球

好波

成才

lkk助攻真心唔少

點解個個回覆都有負評

dllm

靚到

頂得撚住呀
猁狗會搶得仲癲呀

鳩推福特

福靚射

屎波同羊真係唔掂

盧卡古助功

好少見可以SET到

LKK 終於做到野

左福>>>>>>左山

頭鎚控果下好穩，lkk都好靚傳得

個右閘廢撚到

難得lkk頂到個波向後

卡利奧斯

拉屎福成才

死撚埋一二邊啦柒頭

Lkk 二傳到

咁撚勁既拉豬

both good la r19 and lkk

福仔生性呀

c朗上身

屌你老母呀賤種利物浦

Ronaldo cut

下後腳成個C朗咁

求live link/ FB link thx

佢真係黎彈琴同賣衫 =.=

比人屌得最多個兩個交功課

羊唔撚得

不得不讚lkk係越打越好

猁榮基

摩佬依幾場來料

左福

猁好垃圾

福睇黎真係想學呀朗

球玉feel

英人

臭鳩猁全面進場負皮

福仔 啪啪啪 福仔 啪啪啪

lin好掂wo

打番高位防守咪幾好

叫左出黎

咁早入左波 一陣一定仲獨食

Next Ronaldo - Rashford

反福班柒頭出黎吠兩聲丫!!!!吠呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!

真係連登仔百屌成材組合
盧卡古爭頂二傳
福仔死爆入波

lkk做到多D
呢d2傳成隊曼唔同晒啦

如果keep到咁樣無人屌佢

一球波兩個成才

黑鳩蝗唔要的

拉SHIT呢下忍左幾耐精先射得出

大巴ready

留名睇反勝

有76分鐘大巴睇

山狗陣間係咪有波入

嘩 咁撚靚 教材式入波 有角度有力度

爭D 11

-,-

起碼要接到多D高空長傳先

Lkk少開點到個波咁準咁柔咁好控

佢係場上 愈黎愈學呀朗

但唔係好事

守死波柒撚到

拜利標唔標殺唔殺真係陣中最好

福係咁帶甩 估唔到佢竟然入得咁靚

忍左起碼3個星期唔屌女踢呢場

依隊曼 猁黎？

邊路組織

福好生下 唔錯

屌差D

反福不願面對

百屌成材

唔止了

反福又豬
利申反福

其實係臭鳩猁個右閘廢

lkk今日個頭

山達配合係最好

垃圾福同垃圾lin
呢兩件垃圾 大賽成日有料到🙈

入多球再巴士啦

黑豹上身

完全屌打利右路

山靚傳喎

古頭福頭

忍左你地班反褔狗好撚耐

馬達拉豬

LKK係咪帶左隱形眼鏡 二傳準左咁多

福雪左陣仲勁

今日lkk啲二傳幾好

個頭成個伊巴咁

第一下放內線，第二下無封大位

忍左成個月精

左路呢段配合幾好

我見到痢搵左4條友夾山

放塊紙版都好過佢

大力啲bin

普巴傷咗唔知係好事定壞事

似足佢兄弟lin

快啲強姦呀樂啦 佢冇晒信心

山上腳

其實係對面後防廢，lkk 呢d 唔識二傳既都頂到波

買山返黎分散注意力 都冇諗住佢入波

希望唔好泊巴
一泊就實失波

大家反山未？

又話水貨又要4條友夾

米拿好茅

咁都要佢難得預判岩先得既
讚下佢啦

嬴住一粒有佢係到 就壞事

山狗呢場都算係了

咩準呀
以前係頂都頂唔贏
一係早左跳 一係遲左跳
一係扮比人撞到頂唔到

屎波連殺波都輪鳩盡

反你老母，死撚開啦傻閪

唔好上腦對猁對攻就唔洗驚班癲狗打反擊

我曼都有助攻型前鋒

呢場打法明顯咗好多 兩邊去

好彩係右華

442嚟 山lkk平排

今日D TIMING出奇地好,平時根本一場都唔會搶頂到5次

比人MARK 到咁實, 算係咁啦

華西依下一早捕到位

4411

禁緊平安鐘

嚇鳩死直線

醒d啦

佢接地波仲差過傷殘人士..唔跳既波接到跳

爭D又輸波

on9 守死波真心廢

d死球好撚危險 成日走甩人

好彩有華西

痴根 走甩晒

美麗失左位

頂中點救

普巴無左係咪仲順.....

yesssssss

撚伯 d直線咁毒既屌

福兩粒

YESSSSSS

福今場

同一位置

拉SHIT入多粒不反了

屎波寧

笑撚死人咩利狗

2-0

2:0

嘩屌打

馬仔rip

一撚向啦 唔係叫乜春妹呀?

屌你老母拉SHIT勁能到

Lkk

兩射兩中，真係百屌成材

呢下lkk
就係要做呢d

福仔輕鬆兩粒

球王福

又係靠我

對面個龍

rashford!!!

Hat trick please

同一個位同一射法

拉仔好波

456 i love daddy

又擺落遠柱 福

整多兩粒啦屌

拉SHIT碌柒起碼忍左三個月精

繼續反福啦屌你老母

福仔返嚟啦

2：0

Lkk兩球都有功勞

對面TAA唔標
又柒

lkk今場食撚左春藥

渣古大大隻

SM個阿諾

百屌

比人456

lukaku凌辱lovren

痴撚線

靚仔龍門

goalllll

福仔下下網仔

福！！！！！！！

雲迪克愛助攻

坦克車

渣古拎到波就入

第2球又係lkk 印左落黎 撞撞下比mata都好撚癲 又係比返福入

model係咁上下

儲咗成季力

好人好者點會反福架

奴卡古今日做咩識得身位咁勁 定係利狗廢

lkk多d利用身體玩埋身就岩啦

弱隊殺手

兩球都係Lkk 恰到Lovern 做到支點
先入到波

發生咩事
成季第二次呢個戰術有效
第一次係對熱狗

繼續強姦呀樂

高daddy個樣

炒鳩隊世界賤種
爽能到

LKK

終於做到g點

福 真係好有信心

Arnold好撚廢

中腳先去到果個位

Shit？邊撚到shit牙？睇過

Model 又做罪人

LKK 對弱隊係做到野

神龍 一對堅包晒馬達都出

拉舒福特2:0!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

猁狗個垃圾右閘笑到我

係懦夫廢定渣古勁左
頂親都贏既

究竟lkk勁左定猁既後廢啊

黑雙剎sm利狗

福仔留左半季力

本週末的英超聯賽將迎來曼聯和利物浦的雙紅會，利物浦後衛洛夫雲賽前談到了紅魔的戰術。

在今季兩隊首次交鋒時，曼聯教練摩連奴使用了大巴戰術，全場比賽僅射門3次，最終如願拿到了0-0的和波。洛夫雲認為，「上次交鋒曼聯的防守令人印象非常深刻，因此讓我們看看這次會怎麼樣，我認為他們還會這麼踢，他們需要拿分。」

洛夫雲接著說，「對曼聯來說1分也許很好，但對我們來說，比賽的目標從不會是1分。我們要竭盡全力，繼續踢攻勢足球，讓大家得到享受。我們要努力擊敗對手。也許目前曼聯的狀態不好，但他們依然難以戰勝，這絕對是一場艱難的比賽。」

洛夫雲還談到了曼聯前鋒盧卡古，「盧卡古是一名頂級前鋒，他攻入了很多入球。我喜歡和出色的前鋒對抗，對我來說最大的挑戰就是在訓練場上防守沙拿和文尼。盧卡古絕對是英超最優秀的前鋒之一，我認為和他的較量非常有挑戰性。但如果他連球權都拿不到的話……」

（來自 肆客足球）

Ready456

不過真係要讚下lukaku 二傳加呢野hold波

最癲係lkk呢下直線 係睇到mata身後跑 平時佢邊有呢d視野

青年軍算係咁啦

普巴打圍攻有用
但係打反擊會搞到慢撚哂

撚羊同對面鬥廢？

渣古食住位再靚傳馬達應記一功

射撚死痢

為零分而來

費sir功力

猁狗出品係咁上下水平

痢後防分左兩邊
左=勁
右=勁廢

Lkk 今日食咗屎黎？

羊爆左幾野

妹妹呢球上左天 100%

Liverpool is easy

lkk今場食撚左春藥黎 撞極都唔跌

懦夫咁串又係比L9完爆

廢羊肯收皮未

rashford

有幾次猁中間都放成個空位出黎
一個直線就劏穿

羊真係好差

唔通真係廢sir

福呢球上左腦 係道9鏟

痢

渣古今日生猛呀
不過最開心都係福仔把握到機會 係咁重要既賽事證明到自已

利記個龍廢到

lkk個頭儲左成季氣

福仔整多粒啦
對面右路廢到咁

俾件7號福仔著啦 根本c朗二世 而且天份仲高D

迷福黨

俾享利百屌完掛

小心呀福仔

唔好啦 著左又仆街

咪讚佢呀屌

Lovren: We never play for one point

竟然咁easy

福唔好上腦

又有入球又有黃牌

牙羊好危

羊失位失到傻

完爆對面右路

We play for zero point

Salah個死狗樣

其實摩都無諗過點解利咁易攻得入..

正式迷福

未完場唔好慶祝住

入多球屌柒佢啦

仲有大半場

第二球唔太關龍事
本身佢應該擋馬達個球
點知去左福仔果邊
走唔切位
雖然走到都未必救到

咪係，條防線俾人爆緊

講都唔信 鏝會輸比猁

反而山今場好似無咩波到

後防自爆大賽

1. 無左妹
2. 猁
3. 根本就應該打到咁

足球就係咁
格食格

起碼佢有做下迫搶 今場真心無邊個柒

幾場無睇 依家山神係咪讓返條左路出黎

對面踢到依家先第一次射中龍

左邊咁好打，打哂佢啦

有拜利條後防穩好多

高普個樣

正

爭D

羊仲未夠柒？

今場兩個入球都同LKK個頭槌有關
今場竟然球球都頂到

高普個死老豆樣

山狗呢下

鏝後防之前冇乜受考驗
一逼就出事啫

差丁

打得好又話無妹 打得差又話無妹 反妹贏哂

Boom

食埋阿妓送爺爺上路

比得好柒

lkk係咪換左個腦

山 可惜

呢隊係咪曼黎

mark沙拿就算啦

山神呢下幾靚

你老尾山達啲波好睇到

對弱隊踢到顯飛

應該一早兩邊去 費sir

會唔會對住迪基亞遠射呀大佬 用下腦啦

真心問, LKK做乜撚野?
點解今場上哂身...

個組織

山狗呢下一腳

lkk
可惜吹左

唔通真係老費教路?

有冇開錯台

差最後一下

唔怪得ibra傷咁耐

食左妹妹個腦
兩個加埋iq終於夠100

rashford隻眼好有火

兩射兩中龍入兩球

已經勁左好多場啦ching

今日前場好撚勁

唔好比猁禁區頂射咁多

有沒LINK?

咁快2粒，摩佬會唔會好快泊大巴跟住禁爆平安鐘

有馬達真係幾好 拉空位

442才是正確陣式

442 兩翼側擊

究竟係利記防守太有問題定係成班換左腦
順到呢

我個下都係呢個感覺

摩佬隻乜錶

佢做左好多野喎

福整番個連中三元

之前都係7下7下, 唔清唔脆, 而家呢場係幾下都好清脆又有二傳...

變身錶 篤個制會變番老費

成堆人圍鳩你

我都係咁諗

hublot

呢個前場幾好
兩白兩黑

HUBLOT唔知乜7

lkk駁完腳自動上前咁smooth既

今場明顯多左好多走位交波啦
之前個個棟係前面都唔知做乜柒咁

山

山做左好多野喎

Lkk屌打lovren

山踩波車

盲反真係盲

有冇機會踢痢狗落第五換電叻上第4

jm9

Mctom今場唔錯

我願意加力量比盧卡古屠痢

爭13分喎師兄

牙樂真係慘
比福撚到無哂信心咁

山狗

講真, MATA先係真命天子

猁廢撚到

冇可能
D分差咁多

走位唔錯喎
真係爭少少運
渣古球波細力少少應該入波

有冇人同我一樣好中意睇拜利

終於有馬達同山打配合

山一掂波幾條友埋黎

mctom偷到好多球

咁望痢第4
電叻+哥狗贏晒歐聯歐霸

mctom

山狗做乜春

想睇福尻爆佢

反羊

一早山要擺中間啦

暫時打得幾好

100分黃
tom子勁到

如果係lin, 佢自己帶入去射
咁應該換福喎

山狗想點

好撚勁

張佰倫要求打中場中

前場打組織都有

麥湯

吸走對方防守球員

拜利轉身

難左啲喎

lkk過得靚但傳得慢

442 兩隻中中簡單波

張伯倫

Lkk上撚晒身屌 一扭四

拜利玩波

B

黑渣古

拜利返左黎成條後防爭好遠

麥湯好撚勁

拜

拖丹轉身

如果有馬 上下半場輪住爆佢就爽

拜利1on1 真係好顛

竟然咁多人睇唔到山狗今場有幾大作用

B仔呢下做多左

後防比拜利打曬

Bailly

連拜利都撚狗

屌呢場真係好好j

得埋身位

轉身

拜 有時真係唔係好明佢諗緊乜

麥湯換到馬迪班就可以有條玩好耐既中場線

黑豹一套戲感動到所有黑人升level

我曼bailly出返黎成條後防唔同哂

拜利屈

贏硬咁滯

有番b仔成條防線高番一班

拜利做咩玩施丹轉身

撚狗

青訓呀

b仔加宗師

拜利個身型本身好顛

霸氣撞開米拿

lkk終於識利用身體踢波

Bailly勁得黎又搞笑

拜利真心高其他cb一兩班

普巴有價好賣

華西自轉搞乜

bailly

拜利轉身玩慘利記前鋒

好驚麥湯咁樣傷
冇乜身板但又唔要命

真係成班黑豹上身

成隊黑鳩都成材
好感動

踢廢老

撞個下型到

lkk啲控波好咗好多！

頭先skip左睇唔到，有無巴打有gif圖睇翻

根本有BAILLY個防守升左2級, 今場Smalling都打得好好, d位好準, mctom穩到爆好似傳球100%

粒波去咗邊

拜利好有以前曼熱血後防感覺

差d呀屌

mata又想倒掛

連細緊都有

拜利失左位啦 認真D啦
好彩史波寧補返

屌無越呀馬達

Mata

屎波呢下

差d

洗唔洗

邊個話daddy唔用青訓，mctom用得幾好

Mata replay

可惜

Lkk好撚sharp

朗隊嗰球入咗

細緊都截到

洛夫雲

其實山九有咩用 成日甩波

控定射都得啦

路夫雲MVP

靚撚到

榮基好嬲嬲

對面個龍無反應

mata

vidic + rio

咁急做咩

mata浪費

摩佬>

空到咁使唔使玩呢味啊

摩佬反應

Mata好可惜

你嚟個倒掛呀

摩佬中風咁樣

控定再射都夠時間

係LKK唔掂姐
其他不嬲都OK
福仔只係出場少左

wa diu

Mata用頭啦

有冇人同意, 有mata呢球波先識進攻?
佢會走位, 同埋山狗+佢有小組

呢下山靚啦 馬達差d

工兵型，食正摩佬嗰范

馬達又下依下

sad

曼聯王朝千秋萬世！

Glory Glory Man United

United! United!

馬達其實真係扯到好多空位
點解會不受重用

好彩唔入 證球又鳩吹

馬達好勁
空晒！！

山吊得靚喎

現場好撚熱血

秒俾負皮嗰位臭猁狗冷靜啲
我相信你地下半場可以反cup到既🙂

馬達快 d 黎多下

得山狗俾到呢啲killer pass

根本打進攻佢係最重要 until其他大帝肯走位

馬達個下100分

mctom 真係好勁!

利狗做乜撚
小禁區空到睇表演咁

山達丁死我

淨係得山狗個腦夠聰明同MATA配合

前場最唔sharp係山狗

高佬 跑動多 岩哂

岩岩先得閒睇
見到福仔沉左咁耐終於生性 有少少感動

災難級

馬達應該冇諗過會空到咁

真

摩佬個樣 笑到我
扲黎做gif 都得

好感動
我係唔係睇緊曼聯？

達叔聊發少年狂

岩岩果球？

佢駁腳好順喎

發夢夢到 2:3 完場

山狗拍手

食波餅

即討多on9
山齊士今場幾撚有用

反SHIT黨要潛水一星期了

全隊波好撚有火 有費sir年代feel

融入了

利記個龍反應好廢

係佢門口打倒掛都呆企，自然反應都無

跟得多渣古

打狗

成班友冇諗住追番粒
迫咗等於冇迫

怒省

Mata bb應該估唔到冇人Mark先射失

你老母俾我屌左3獲呀

連屎波都打得定左 係差羊on99

馬達波底真係勁好

致勝一球呀拿？

抵撚死

射狗

mata 差d

一野省中

Bomb!!!!!

下一個階段係姆指

已經慢慢搣甩撻手

福仔唔好去咁盡 紅左大鑊

米拿都有今日

有新gif

福仔散狗

雲達沙

省得好

VDS

入唔夠4球唔好收手呀

邊個會估到洛夫雲喺人地出咗波先衝出去裝越位

雲達加咁既樣既咩??

曼咩咩效應?

沙哥

VDS一家人

咁都紅

個仔好靚仔

van der sar

雲達沙呀

上一代門神！

Vds

痢抵撚死

拜利真係好撚勁
有無人數到佢搶左 清左 包左幾多球波

羊依下

沙爺

已經有黃

神沙

求Link

唔夠高

真係無諗過宜家既曼聯對宜家既利記竟然可以打出咁既優勢 本身重以為會比人攻到痴線 點知我地啲波爽到

下半場出lin

Vds: 濕鳩痢

走慢少少唔洗倒掛 佢都估唔到原來得佢一個

麥湯打得勁好

做撚哂垃圾屎波d野

全靠福仔咁早入到波 防反岩晒摩佬個套

馬達都返黎包

準時70分鐘馬達換lin

羊靚包

臭鳩猁腳曬軟

好驚福再拎牌

對面個salah 去左邊

全隊都打得好好

對面冇反擊邊有咁多空位比兩翼插

我真係好中意雲達沙架

球王lin 十分鐘 hat trick

有條傻閪猁逐個cm負皮

對面嘅古天奴變左做張伯倫

佢有下剷埋去又係唔到 拎多張黃咪紅

鍠

入多球就kill左場波換人啦

不了

好似早幾日先攞左play of the month

羊做咩

利榮基係咪好嬲呀而家

有出?

Mctom有matic帶住升lv
一定升得好快

黑氣石

岩岩馬達射果球佢好興奮大叫3-0喎

羊換shaw啦

james miller 條撚樣真係好矛

羊今日好多蝦祿野

山 誘敵比波幾撚有用

達叔兩邊龍都想攻

班臭鳩猁嬲撚到
英超又冇
歐霸又冇
依家雙紅會又輸鳩埋

lkk又頂到

撚羊你做乜撚野

快d馬達換linaldo...長遠嚟講都係唔啱踼逼搶

未完啊屌 咪燈

b仔真係好勁

人地贏左英超亞洲盃

下半場換卡神出黎啦想睇

Lkk 今場竟然跳轟開啲人

好快
失左波都追得返mane

我仲記得上年主場和波係輸你條蛋散

羊隊今場防守仲好過進攻

無一掂波就失控球

狂影住Arnold

邊個頭先話半場 0-0 都唔得

標波殺波 思路好清晰

拜利追文尼快到

有bailly真係差好撚多班波, 我個人覺得佢係全英超top3 cb

成條後防爭好遠

Lukaka無見幾日，啲頭鎗好左咁多，係咪爆炸頭過左料俾佢

山狗係唯一一個敢俾risky嘅波
雖然成功率唔高

LKK 好大進步 開始做到支點

拜利個鳩佬好撚正

高左兩班

防守有d唔集中

最重要係佢帶起埋隔離個smalling, smalling同佢今場分工好好,
一個殺一個逗

麥湯係咪on9
打唔夠20場1隊踢得咁冷靜
癡孖筋

有冇人同我一樣，見到B仔屌柒細緊，覺得好感動

係咪費sir 開咗風筒 呢隊波咩事

差拎到個波落腳之後既咩位

輸撚到痴左線

呢場都算今季踢得最好嘅一場

我目測佢好似100%passing?

有卡神feel

搶左四五球 cls

有同感,去似返左去費Sir 時代感

攻得好撚順 馬達山狗配合得咁好，
馬迪mctom掃哂又有長傳，

你話換羊就岩，遲早爆炸

上場對車先柒先咋BO

唔知 搵Lkk 接龍門球 再2 傳比福子 係咪費蛇教

摩佬近幾場d戰術都來返料 之前果10場做乜鳩呀

好波上半場
下半場要繼續呀

留力西維2

佢做野夠簡單 思路清晰 間唔中先分腳長波

麥湯>>>>>>>>>>垃圾普巴

佢同馬達一齊好好J

宗師快d返嚟踼走屎波0

cls 後防又穩, 半場又有波入, 福仔又生性
係374差d

班猁狗宜家轉左J曼城係奧脫福列隊

佢完全唔似21...

真心唔錯 做到費查咁已經好好

踢大戰都咁定
對軌對猁打歐聯唔怯場

冇人掛住普巴了

Mctom可唔可以跟下hehe練下直線
有埋呢樣真係cls

chur埋今場
歐聯就出局架啦

今場啲防守好好

LKK爭到高空波已經差好遠
D波唔洗一斬就比番人
多左幾多攻勢

收到風我費專登復出一星期教呢場波

一下囉
之後都踢得唔曵

有冇睇第一輪對熱刺嗰球點入？

有d惡漢feel，好型，
開波冇耐屌smalling

因係普巴個仆街玩野羅

頂埋下半場先再j好唔好
燈力不容忽視

拜利我最愛球員 又熱血又快過好多前鋒成日一嘢pump落去型撚到

換走馬達就功力減半

有

山羊鬚

屎波係抵屌

踢埋歐聯先講

另一個黎

睇緊now

有B仔真係穩好多, 成個FEEL一夫當關咁, 有力量又有速度, 又夠冷靜

起碼呢兩場見到隊波有火想贏

如果場波輸左肯定比人反鳩佢

唔食牌嗰d tackle真係好好j

愈簡單既波愈難踢

史波窮搭單咁款

細緊比佢屌完集中左唔少

山out 馬in
ok?

拉SHIT第一球係射得幾撚靚

真！回歸

好撚型

馬injured

感冒童.jpg

有拜利條後防穏陣好多!

關唔關普巴事
依家中場 1個搶 1搶控
馬達控波 山神前面搶波 福仔過就射 渣古停波
分工好清晰

真曼？

不過今場屌2屌又唔差wor 幾下殺波同比壓力都做得唔錯

呢場做咩唔出普

4P腳軟症

同埋今日痢迫搶唔到其中一個原因係
除左山狗 無人會上腳
下下one touch 傳
傳唔到就大腳清

再簡單講係
無左個係後場玩波既Pogba
我地係自己後場唔會keep波
佢地無目標迫搶

當然Lkk今日打到Ibra咁都係其中一個原因

冇佢妹妹下好似真係個節奏明白左，大家傳波個目標冇咁亂

90後唔捱得

因為好多長傳

屌完有改善係真，有B仔係到條防線好穩咁

照而家既踢法, pogba同sandog 2揀1

普巴咁搞真係雞肋

迷福未

因為普巴上腳，
馬達同山狗d波去得好快，幾球配合睇到

我都未洗出黎救世 收得工

Agger

DDG J到癲左

係咪有猁入左黎逐條負皮

費sir 去左救雲加呀

佢同sandog都hold波, 2揀1
直到pogba可以好似hehe同mata咁快可以比到波為止

原來兩球入球都係源於盧卡古頂到

山狗其實做好多回防 + 前場逼搶 令到對面難組織功勢好多

仲有d驚
唔好失波得嗎

打主攻有用既

今場羊用波好柒，防守合格有餘

多謝懦夫雲變返懦夫雲

個t唔知乜撚野，
笑撚死2:0

贏波嘅話知你咩皮

依家兩邊去 唔洗比邊個妹 中間分邊 邊出返中間

妹妹好返之後又有排煩，就咁換馬達好似唔得

入多粒再衝去猁狗球迷區剷草慶祝就迷了

轉守為攻佢唔妹咪好撚勁

sandog我覺得唔錯, 不過pogba同佢夾唔到係事實, 因為2個都拎住個波踢,
但係san>pogba因為決定快好多同埋單對單甩波會搶

好明顯係班猁狗入黎玩野

臭鳩猁波又贏唔到為由做呢D小學雞野出氣

輸波發牌氣

呢條垃圾要keep住屌

今日d戰術係咪費sir 決定ga

麥湯如果有埋向前場轉送真係不得鳥

妹妹打右翼專心出波算啦

未贏過英超係咁上下

懷念爺爺

一陣6-70分鐘 lin換山狗 馬達換爆炸 頂撚死佢

山狗今日上腳都少左，比個波去多啲，節奏順返好多

洛夫雲還談到了曼聯前鋒盧卡古，「盧卡古是一名頂級前鋒，他攻入了很多入球。我喜歡和出色的前鋒對抗，對我來說最大的挑戰就是在訓練場上防守沙拿和文尼。盧卡古絕對是英超最優秀的前鋒之一，我認為和他的較量非常有挑戰性。但如果他連球權都拿不到的話……」

佢係到就打4-3-3
但係山狗既打法係偏中間, 似ss
咁就直接唔出martial同rashford, d波係中間去
不過打進攻最重要都係mata, 其他人唔走位真係好難搞

我費出山一星期撚猁狗

其實佢橫傳同唔好壓太上就夠, 因為太多人用波, matic, mata, sandog都係用波

lkk 入多粒就完美弱隊認證完成

係 迫唔到因爲長傳
利失第一球長傳lkk 直接面對利後防最後條線
分別在於今次lkk 二傳到 福仔直接就半單了

爆炸頭希望有得出

笑撚死

之前幾場山狗成日原地自轉 今日無乜 不過未夠fit 無曬突破 剩返吊波

其實可以lkk打中間偏右, 有時去出波,
山狗打中間偏左, 做波同埋後上,
後面放3個matic, pogba, mctom/hehe

75' lin換馬達
84' 福仔換大米
90+' 山狗換卡
利申未來人

贏多粒就可以

顧掂自己先

其實曼一向都好多長傳, 只係lkk頂唔頂到, 今場頂到下, 咪贏,
之前果d頂唔到, 咪無9用

基本上佢專心防守都OK，總要有人做下啲執屎呀個啲

1001